手足 記住一句 留有用之身 做要做的事 撤

手足 記住一句 留有用之身 做要做的事 撤